citibank global account兌USD

兌完弟時可以直接響外幣ATM withdraw USD, 唔洗轉返做港紙?

Push